# Pumpwood Schedule

O pacote do pumpwood contem algumas classes e funções que permitem a criação
rápida de agendadores de tarefas no sistema. Cada uma das partes do
PumpWood terá se próprio agendador de tarefa nos moldes do crawler pusher e
puller
